有大媽地鐵影人相

今朝發夢見到大媽影黑衫義士相，拖喼，
有義士過去問佢影乜，
佢就話搞亂香港、又扮報警etc

大家小心

咩野係大媽？

五六十歲廢老

push